韓綜－三時三餐／一日三餐

有無巴絲同好
之後又會跟著佢地去煮

推

韓撚無人理

Eric
靚仔又識煮嘢食又 romantic 又 caring
同神放好似兩個人咁

終於有人開

終於有人
佢煮野真係好叻 但好慢
無追開神話

btw車嬸都好勁

以為無人識欣賞

季季都追 前期睇瑞鎮一路屌一路做好過癮

絲打有冇睇尹餐廳 都係羅PD㗎

我係因為南柱赫先開始睇 一睇就不能自拔 搵返哂之前個啲黎睇 追到而加海洋牧場

羅pd出品 實屬佳品
睇哂

羅pd同好
食堂
三餐
花樣

最好睇係新西遊記

push

總之TVN一播親
一日三餐, 尹食堂, 新西遊記
我同我阿媽一定坐定定收睇
羅PD

羅pd

Push

最中意睇車嬸 好撚型煮野食又勁

呢位姑娘好識野

Eric同澤演

澤演就當兵

入咗訓練營了

神放eric

有時間一定睇吓

最中意都係瑞鎮同澤演
尹食堂都好睇

如果車嬸都做一次尹食堂就好

食堂係咪比大陸抄左
見到有套叫做中餐廳

之前十二道鋒味已經抄三時
唔知有無比版權費

大陸乜鬼都抄

有冇人覺得尹鈞相好得意

2隻貓貓都她cutecute 同主人一樣

好想睇番車嬸海鎮佢地呀

車嬸世界級 又man

識野

Me can't agger you more
好man

係囉 但車嬸好似要拍劇
瑞「震」應該得閒啲

邊季最好睇？
之前睇過幾集瑞鎮加澤演覺得幾好睇想睇返

我睇車嬸南柱赫個季入坑先 之後由第一季開始追 瑞鎮澤演個粟米田真心好笑

條友仔好鬼為食,
睇佢食親乜都話好味個樣好得意

如果eric 出本食譜就好
mong 同 kong 比主人更可愛

台灣有出 我好想買

最新第6集 eric整個個pizza好勁

官方出？
正喎！

係呀 食譜書

原來係得呢2本

佢個碟永遠都係最大份

個人都係最大

期待今個星期個集

集集都好期待

煲番以前個啲過下引

聽朝起身就有翻譯好嘅睇喇

呢位橙色公主！
神放eric係外星人 三時嘅大大好似假嘅咁

今集瑞鎮做個個猛獁象包太勁

有兩隻手咁大

仲要放哂大半罐桃醬係中間

但我最深刻都係呢舊

成舊牛油溶

真係好cutecute

真係好想知呢個橡子飯係點嘅味

btw點解會散哂

下一集嘉賓係李鐘碩呀

又要等多一個星期

太少人推
香港人接受唔到慢活??

瑞鎮個包笑死

瑞鎮

或者連登少人睇韓綜
可能睇吓係可以 但實際真慢活未必個個頂到

最衰屋企無焗爐 如果唔係都想試吓整
儲肥屋企人朋友

有無邊個網有得睇啊？
脫離左韓綜好耐
呢套好似幾好睇

真係想重新開一個po 講返每集嘅食譜同搞笑野

梗係有
唔係好似
係一定好睇

咁等我抽時間追返

個網有哂咁多季

真.小漫
有晒大部份最新韓綜
全部google drive超快

其實全部都係拎人地翻譯組翻譯

咁google drive係大陸以外方便又快

都係既

正呀! 唔該哂

兩條友好gay

你講新個集？

yes
李鍾碩

小漫有啦

我仲未睇

一有時間就又攬又摸

好有愛

頂佢哋唔順呀
洗唔洗咁痴纏呀

真係好gay

硬生生將三時三餐拍到新婚日記咁

會唔會太over

話哂都係羅pd

佢地兩個

下集玟雨同andy，到eric拍新婚日記

今季比起之前農村篇真係差d, 剪接後製冇之前咁好, 又少左內心訪問
除左志旼, 其他嘉賓都有d悶, 特別係男嘉賓, 以前會比較呈現到嘉賓既性格,
雪炫李帝勳李鐘碩都太乖, 個人性格特色唔係咁明顯

我鐘意睇玟雨

半個神話 好撚感動

係，好期待

巴打講完我再睇又真係少咗訪問part 可能有嘉賓就減咗個part

我鍾意神話，所以入嚟支一支持eric

新手想追 由s1第一集開始睇?
但我又鐘意車大叔

可以睇咗車嬸個啲先 之後再睇瑞x個啲既

我由瑞鎮同澤演個篇開始睇

好鐘意睇瑞鎮成日嫌PD要求麻煩 但係又做到出黎既效果

係 第一季瑞鎮傲嬌真係好搞笑，不過做咗兩季之後就好勤力

我都係

羅pd之前成日用網民嚟要脅瑞鎮做野 好搞笑

呢個真 頭一兩季真係笑死

成日去市區到買違禁品 返到黎比人捉住黎檢查

PD仲問佢做乜去市區 去得咁密

依家pd有份食就冇問題啦

因為頭兩季無eric

以前農村篇漁村篇都有嘉賓，都有內心訪問
由漁村篇已經有d變悶既感覺，佢地同嘉賓既互動冇以前咁好睇，唔知係嘉賓問題，定係節目做左咁多季，開始冇咩新花樣，已經做到太上手熟練

以前睇農村篇就係睇佢地唔識野然後亂黎，而家eric車勝元太叻煮野食，個節目太順暢冇咩變化，變左似睇美食節目多d

今季既剪接明顯同之前幾季差d，農村篇真係平平冇奇，後製同剪接加左勁多笑點，真係笑出聲果種，另外本身個剪接pd做完有柳熙烈果套神秘雜學詞典，去左休假今季轉左pd

利申：三時三餐全部追哂

agger，依家每一餐都唔會失手咁，guest又帶太多食材，之前佢哋求d五花肉都好似要咗羅PD條命咁

覺得澤演嗰兩季好睇d
煮野唔太識要打電話問食譜，又真係會落手落腳種嘢咁

Guest帶食材係朴信惠開左壞先例，佢果2集成個好識幫手既好媳婦，形象加哂分，之後個個嘉賓就有樣學樣

朴信惠帶食材本身唔係問題，問題係佢唔係match番3時3餐既農村concept，走去帶牛內臟果d高級食材，自己屋企重要本身係開燒烤店，好難唔覺得佢係有心安排，順便宣傳自己屋企生意 ，睇完覺得果然係醒目女 不過同澤演loveline係好笑既

我諗節目班底個組合都有d影響，eric車勝元太識煮野食之外，南柱赫同尹均相忙內定位冇咩特別爆點，都係好聽哥哥話，又唔識煮食既黑洞定位

希望羅pd見好就收，留番美好回憶都好，農村漁村牧場可以玩既都玩哂，開始冇咩新鮮感了

樓上兩位巴打都好留心睇 但又真係以前唔識煮野食／無錢買食材 個陣係搞笑好多 所以先會入坑 而家真係變咗烹飪節目咁去睇

以前就真係好似生存遊戲咁，仲有惡魔料理
而家就睇佢地過鄉下慢生活咁囉，都好嘅，唔係下下要主持嘉賓食難食嘅野先叫綜藝嘅

你誤會左啦，唔係要睇佢地食惡魔料理，農村篇見住佢地千辛萬苦煮到一餐好味既飯會覺得好好睇，而家好似睇緊煮食節目咁

初頭係咪有話d羊奶 一樽$2000won?都冇講佢地賺到幾多 用左幾多黎買肉食
之前係旌善計得好盡

係喎 計到盡先好睇

今季送俾村民飲呢個idea係好，但唔再計佢地賺幾多，又冇再自己種食物，同埋少左用自己既食物，冇左自給自足做主旨，有少少流於形式

我都係好中意睇車嬸

越虐待越好睇

淨係睇左車嬸果d ,而家狂追新西遊記 超好笑

絲打係睇收費電視台？定上網睇？
平時唔睇韓國節目，見到呢個post心思思想同屋企人一齊睇

新西遊記超級好笑 笑到我痴線

背乘數表果度簡直係經典

有線同NOW TV都有呢個台
但係而家得最新嗰季一日三餐睇
舊嗰D我就DL落嚟喺電視睇

逃稅男 賭博男 離婚男

最新一季都完左喇

淨係睇左三同四都覺得好笑到仆街

希望李昇基出黎再拍
新果期我鍾意最尾 唔比個妹嫁比圭賢既原因

昇基服完役啦就黎
等埋曹酒鬼

昇基十月尾出黎喇
曹酒鬼仲有五百幾日

仲好記得曹酒鬼估燒酒

新一集

未睇

睇緊

再揾新地點

新哥集好似神話團綜咁 好有愛
瞓前錫忙內錫足20年 超好感情

新一集睇左一半 eric真係煮得慢

話咁快今個星期五就最後一集